蘇寧令國米復興 經營出色有能力簽美斯

剛剛過去的這輪意甲聯賽，國際米蘭無疑是最大贏家。藍黑軍團逆轉戰勝AC米蘭，並力壓祖雲達斯，重回榜首。場上取勝，場外的國際米蘭一樣表現出眾。意大利三大體育媒體報導，國際米蘭如今穩步復興，成功的運營模式讓他們有能力今夏簽約美斯（Lionel Messi）。

《都靈體育報》報導，在蘇寧集團的帶領下，國際米蘭足球球會建立起了堅實專業且高效的組織框架，走上了一條良性之路。這讓國際米蘭簽下美斯，絕非不可能。

國際米蘭上一財年營收值達到3.65億歐元，是隊史111年最高紀錄。蘇寧集團通過促成了大量商業合作在米蘭和東方之間架起了一座橋樑，國際米蘭目前四分之一的營業收入來自亞洲地區。《米蘭體育報》披露，從去年7月份開始，國際米蘭新引進了9個合作夥伴，而自11月份以來，球會從NIKE回購了零售和授權權益，將自己控制球會自營產品的銷售網絡。蘇寧集團將承擔球會產品在中國地區的分銷業務。

《羅馬體育報》透露，意大利輪胎製造商倍耐力和球會的合作將在2021年夏天到期，倍耐力將不會和國際米蘭續約胸前廣告，而會以其他方式繼續和球會的長期合作。該媒體繼續透露道，蘇寧集團已經和多家中國及美國品牌進行了接觸。國際米蘭希望找到能每年提供超過5000萬歐元贊助費的贊助商。

On9

國米個車胎廣告其實係由幾多年前開始

支那米蘭

其實2隊都係
另一隊之前班主係李勇鴻

李勇鴻一早破左產,米蘭係Elliott接左手
we are so rich

咪又係靠濕地

比FFP搞鳩幾年
但真係搞到收支執得正